我地呢一刻，點可以跪低

我地抗爭左3個月，唔係你一句撤回就可以搞掂。
我地手足隻眼呢？
被你打左三個月既手足呢？
累到無左份工既手足呢？
721 831既市民呢？
仲有琴晚，前晚太子站既兩位手足呢？

你想一句撤回就去中國廣西避難？
太遲了。

重申
五大訴求 缺一不可！

我地不如整理下殉國手足，然後一世都記住佢地，好嗎

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可

Pish

Pishhhh

Pishhhhh

Pishhhh唔可以輸

推

五大訴求 缺一不可

依加清算警犬先係頭號目標 玩撚左war game幾個月想我哋就咁算?

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
而且若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做做到喇

五大訴求 缺一不可！

唔會收貨！
如果唔係仲點對得住我地呢幾個月以黎受傷既兄弟
五大訴求，缺一不可！
仲要清算班仆街黑警！

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

要我地罷工，個個禮拜去發夢，抗爭，先換黎兩個字 撤回
我屌佢老母啊
五大訴求 缺一不可！

五大訴求 缺一不可

逐個爭取哂，唔係收貨

缺一不可！

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭